【推到結局】有營煮婦

有營煮婦

《有營煮婦》（英語：The Stew of Life；巡禮名《狗吾狗·親親爺爺》）是香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝溫情電視劇，全劇共30集，由李司棋及鍾景輝領銜主演，並由伍詠薇、陳法拉、洪天明及麥長青聯合主演，監製為王心慰。此劇為2009年節目巡禮（場刊版）劇集之一及2009無綫節目精選第二季劇集之一。

伍姑娘好正

法拉露bra果套？

司棋姐好可愛

個巡禮名做乜鳩

係牙係牙

有冇巴打睇緊